與其比人起底，不如自首啦

而家五毛有晒相，如果真係俾佢地起晒底嘅話
有冇人有興趣百萬人去自首，一定要入過立會先好去，唔好報假案

收皮啦屌你老母

支持巴打
你快d去

此post由佢沉

我屌你老母啦 自首自首
不如叫班死黑警自己辭職

自你老母

自你老母咩

支持你 你快啲去自首

大佬呀 你有去過咋 咪老屈我地呀

Gchi樓主自首，公民抗命預住啦！不過樓主記得自首前send相上嚟，我哋一班手足一定去聲援你！

hahahahahahhahahahahahaha

淨係支持樓主一個自首

唔好推，由佢沉

支持樓主老母自首

連登仔全部無去過喎 巴打你有去就快啲自首啦

少有 11xxx既on9 藍屍

終於block到

你吃屎啦

支持黑警自首

到最後真係比人告
有相都要上庭時拍攝者確認相片不受干擾。
你知網上圖片好多改相，分分鐘有人借刀key 咗個撐警落去

係咪無證據好難搵人？

仲曬資源開post

邊個叫人自首邊個係鬼

戴耀庭等人就會，被捕又唔會抗辯，因為佢哋有心做運動領袖，同埋相信不合作運動有用。